<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="101">
    <author>Achimobil</author>
    <version>1.2.0.1</version>

    <title>
        <de>Map Objekt Hider</de>
        <en>Map Objects Hider</en>
        <es>Ocultador de Objetos del Mapa</es>
        <cz>Skrývání Objektů Na Mapě</cz>
        <it>Nascondi Oggetti Della Mappa</it>
    </title>

    <description>
        <de><![CDATA[Wenn der Mapper andere Pläne hatte als du, hör auf in der Map direkt Anpassungen zu machen und blende im Spiel aus, was dich stört.

Dieser Mod ist auf Basis des LS22 Mods gemacht und in Teilen neu aufgebaut worden für den LS25.

Map Objekte wie Gebäude, Leitplanken, Zäune und vieles mehr können ausgeblendet werden.
Nur ausgeblendete Objekte können nachher über den Dialog zurückgeholt werden.
Dies wird im Savegame gespeichert damit es dauerhaft ausgeblendet bleibt, solange die Map sich nicht verändert.

Platzierbare Gebäude werden verkauft oder gelöscht und nicht ausgeblendet. Hierzu muss man die Berechtigung haben diese zu verkaufen oder zu löschen.
Bäume werden generell gelöscht und nicht ausgeblendet.
Verkaufte oder gelöschte Objekte können nicht wieder zurückgesetzt werden.

Aber Vorsicht!
- Nicht alle Objekttypen und auch nicht alle Objekte können entfernt werden. (z.B. Parkende Autos können nicht entfernt werden, da diese nicht erkannt werden können).
- Wenn sich die Hierarchie der Objekte auf der Karte ändert (z.B. durch Änderungen im GIANTS Editor), können einige Objekte wieder auftauchen und müssen erneut entfernt werden.
- Wenn eine Mod-Map nicht korrekt aufgebaut ist, kann das Entfernen einiger Bäume das oben genannte Problem verursachen.
- Wenn Gebäude in der Map nicht korrekt definiert sind, so kann dies zu lustigen Effekten führen.
- Es ist möglich Mapränder auszublenden. Hierdurch kann man dann ins Bodenlose fallen. Sollte man nicht machen.

Rechte im MP
- Auf dem eigenen Farmland benötigt man das Recht Placables zu verkaufen oder man muss als Admin angemeldet sein
- Auf dem allgemeinen Land oder auf fremden Farmland kann nur als Admin etwas entfernen

Upload auf anderen Seiten außer dem ModHub ist verboten und somit illegal, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes Hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Fehler und Anregungen gerne auf <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_MapObjectsHider">GitHub</a>.

Changelog
1.2.0.1
- Neue übersetzungen in BR und weitere verbesserungen der bestehenden Übersetzungen
- Probleme mit wieder einblenden und mit wieder Sichtbarsein nach Dialogbenutzung behoben
- Im MP werden jetzt Rechte benötigt wenn man nicht Admin ist zum Ausblenden
- Ein paar gemeldete lua Fehler abgefangen

1.1.0.0
- UK Übersetzungen eingefügt
- Einige null reference lua fehler, die gemeldet wurden, gefixed
]]></de>
        <en><![CDATA[If the mapper had different plans than you, stop making adjustments directly in the map and hide what bothers you in the game.

This mod is based on the LS22 mod and has been partially rebuilt for the LS25.

Map objects such as buildings, crash barriers, fences and much more can be hidden.
Only hidden objects can be retrieved afterwards via the dialogue.
This is saved in the savegame so that it remains permanently hidden as long as the map does not change.

Placeable buildings are sold or deleted and not hidden. You must have the authorisation to sell or delete them.
Trees are generally deleted and not hidden.
Sold or deleted objects cannot be reset.

But be careful!
- Not all object types and not all objects can be removed. (e.g. parked cars cannot be removed as they cannot be recognised).
- If the hierarchy of objects on the map changes (e.g. due to changes in the GIANTS Editor), some objects may reappear and have to be removed again.
- If a mod map is not set up correctly, removing some trees can cause the above problem.
- If buildings are not defined correctly in the map, this can lead to funny effects.
- It is possible to hide map edges. This can cause you to fall into a bottomless pit. You should not do this.

Rights in MP
- On your own farmland, you need the right to sell placables or you must be logged in as an admin
- On public land or on other people's farmland, only admins can remove items

Uploading to sites other than ModHub is prohibited and therefore illegal, linking only with original download link. NO substitute link!
Modifying and re-uploading in whole or in part is not allowed!

Bugs and suggestions welcome on <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_MapObjectsHider">GitHub</a>.

Changelog
1.2.0.0
- New translations in BR and further improvements to existing translations
- Problems with reappearing and visibility after using dialog fixed
- In MP, rights are now required to hide stuff if you are not an admin
- A few reported lua errors caught

1.1.0.0
- UK Translations added
- Fix some reported null reference lua errors
]]></en>
<es><![CDATA[Si el creador del mapa tenía otros planes que tú, deja de hacer ajustes directamente en el mapa y oculta lo que te molesta en el juego.

Este mod está basado en el mod de LS22 y ha sido parcialmente reconstruido para LS25.

Los objetos del mapa como edificios, barreras, vallas y mucho más pueden ocultarse.
Solo los objetos ocultos pueden recuperarse posteriormente mediante el diálogo.
Esto se guarda en la partida para que permanezcan ocultos de forma permanente mientras el mapa no cambie.

Los edificios colocables se venden o eliminan y no se ocultan. Debes tener autorización para venderlos o eliminarlos.
Los árboles generalmente se eliminan y no se ocultan.
Los objetos vendidos o eliminados no pueden restablecerse.

¡Pero ten cuidado!
- No todos los tipos de objetos ni todos los objetos pueden eliminarse. (Por ejemplo, los coches aparcados no pueden eliminarse porque no pueden reconocerse).
- Si la jerarquía de los objetos en el mapa cambia (por ejemplo, por cambios en GIANTS Editor), algunos objetos pueden reaparecer y tendrás que eliminarlos de nuevo.
- Si un mapa mod no está configurado correctamente, eliminar algunos árboles puede causar el problema mencionado arriba.
- Si los edificios no están definidos correctamente en el mapa, esto puede provocar efectos extraños.
- Es posible ocultar los bordes del mapa. Esto puede hacer que caigas en un vacío sin fondo. No deberías hacerlo.

Derechos en multijugador
- En tu propia parcela, necesitas el derecho para vender objetos colocables o debes estar conectado como administrador.
- En terrenos públicos o de otros jugadores, solo los administradores pueden eliminar objetos.

Subir el mod a sitios distintos de ModHub está prohibido y es ilegal, solo se permite enlazar con el enlace de descarga original. ¡NO enlaces alternativos!
No está permitido modificar ni volver a subir el mod, ni total ni parcialmente.

Errores y sugerencias en <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_MapObjectsHider">GitHub</a>.

Registro de cambios
1.2.0.0
- Nuevas traducciones en BR y mejoras en las traducciones existentes
- Solucionados problemas con la reaparición y visibilidad tras usar el diálogo
- En multijugador ahora se requieren permisos para ocultar objetos si no eres administrador
- Corregidos algunos errores de lua reportados

1.1.0.0
- Añadidas traducciones al inglés británico
- Corregidos algunos errores de referencia nula en lua reportados
]]></es>
]]></es>
    </description>

    <multiplayer supported="true"/>
    <iconFilename>icon_MapObjectsHider.png</iconFilename>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="mapObjectsHider.lua"/>
        <sourceFile filename="events/deleteSplitShapeEvent.lua" />
        <sourceFile filename="events/deletePlacableEvent.lua" />
        <sourceFile filename="events/hideDecollideNode.lua" />
        <sourceFile filename="events/requestObjectsListEvent.lua" />
        <sourceFile filename="events/sendObjectsListEvent.lua" />
        <sourceFile filename="events/objectShowRequestEvent.lua" />
        <sourceFile filename="events/showCollideNodeEvent.lua" />
        <sourceFile filename="events/objectHideRequest.lua" />
        <sourceFile filename="events/loadMapObjectsHiderDataResult.lua" />
        <sourceFile filename="gui/mapObjectsHiderDialog.lua" />
        <sourceFile filename="gui/elements/cameraElement.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/ArrayUtility.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/playerExtension.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/DebugUtility.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/EntityUtility.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/Utility.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/StringUtility.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <actions>
        <action name="MAP_OBJECT_HIDER_HIDE" category="ONFOOT" axisType="HALF"/>
        <action name="MAP_OBJECT_HIDER_DECOLLIDE" category="ONFOOT" axisType="HALF"/>
        <action name="MAP_OBJECT_HIDER_GUI" category="ONFOOT" axisType="HALF" />
    </actions>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="MAP_OBJECT_HIDER_HIDE" >
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_h" />
        </actionBinding>
        <!-- <actionBinding action="MAP_OBJECT_HIDER_DECOLLIDE" > -->
            <!-- <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_j" /> -->
        <!-- </actionBinding> -->
        <actionBinding action="MAP_OBJECT_HIDER_GUI">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_h" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>

    <l10n filenamePrefix="translations/l10n" />
</modDesc>
